[突發]尚德落選區議員工賊會簡兆祺又搞事

光頭簡

鹹濕簡

咩事

pish

條友仲未死?